嗱嗱，果個咪C字頭囉！

C?
C for Ca Li Fra Ga Lis Tic Ex Pe Ala Docious丫嘛

識唔識一個叫mike Chan 既人？

唔識

唔通你認為，出賣耶穌嘅猶大係好人？

猶大？幾好丫，過得去咁啦

i c

MMMMMIKE CHANNNNNNNN 喎

真係唔識

今次我拋頭露面喇

佢人品點？

派你去做雞呀

叫你相睇呀？人品點？
邊條粉腸喺度亂咁問呀

我周星星天不怕地不怕，邊個屈我，我就打

果個黑人黎姐

星阿星 接力接力

唔代表佢係黑社會丫

伯伯伯伯伯母飲飲飲茶

識著你，真丟架

我失戀呀

憑你相貌點俾得相人睇架

升職啦今次

無法啦 個女似我啤